艾殊利楊格算唔算球檀奇蹟？？

球商唔高，技術差嘅翼，顛峰果陣比人笑廢柴，27-29歲做蘭尼贊奴沙後備
食咗雀屎後
29歲 - 踢走迪馬利阿做曼聯正選
33歲 - 英格蘭正選左閘踢世界杯四強
35歲都可以踢意甲上游正選

好洗好用,聽指揮,無咩多餘野,教練最愛

算

越老越可愛
人人睇佢唔起果陣我就堅定不移支持佢

技術差唔同意
全盛時期勁撚屈

真
其實係唔賣弄腳法
講求效率>好睇
又有殺手鐧

當年sm阿記防線

佢同艾邦拉賀嘅av幾好睇

識波
仲有唐寧 占米

楊格在2014-15賽季對陣史雲斯時張口講話不慎誤吞天降鴿屎被全世界調侃，連曼聯隊友都在他的置物櫃裏放鴿子玩偶讓他相當無奈。雖然事後接受訪問時堅持自己並沒吃到，但是全世界沒人相信。更為神奇的是此後他的表現便突飛猛進。

另一邊華西就無楊keep得咁好

羊一招

間中有神來之筆

9成時間廢

果篤雀屎根本就係幫佢打通任督二脈

左羊右華

本身覺得艾邦拉荷上限高啲，點知越踢越沉

好屎

巔峰喺阿士東維拉喎
點會俾人笑呀
佢係英超史上第一個 一年內三奪每月最佳球員嘅人
喺維拉冇人笑過佢

未食雀屎前kagawa同佢同場應該被佢激死
踢法完全唱反調

佢唔係最勁係維拉？

睇live見佢食雀屎笑到仆街
同基比斯紅牌一樣咁好笑

成人比人屌 當我垃圾咁

推大位射右上角

維拉開始不知扭多少次